En base al siguiente javascript, usa destructuring para crear 2 variables igualandolo a la función e imprimiendolo por consola.

```js

const animalFunction = () => {​​

    return {​​name: 'Bengal Tiger', race: 'Tiger'}​​

}​​;

```
